逆市破頂！荃景花園售833萬 換樓客須繳稅

荃灣荃景花園逆市創新高。美聯鍾家豪表示，屋苑11座中低層D室，實用面積577方呎，原先開價838萬港元，放盤約10日，終售833萬元，創屋苑樓價新高，呎價約14,523元。原業主2013年以458萬元購入，而新買家為同區換樓客，因仍未沽出持有物業，再入市須繳付15%新住宅從價印花稅。